攬炒巴可唔可以再係美國登報

各位手足

我地捱打左咁耐 都係等緊美國出手

而家幾條泛民竟然叫美國唔好干預叫香港政府自己解決

咁多人比人拉、流既血、仲有戈命都會通通白癈

求下攬炒巴同各位，登報又好、tweeter又好 聯處又好 一定要迫美國國會通過香港民主人權法案

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推

1/10

2/10

Push

泛民

push

3/10

4/10

屌你老味 你睇清楚先9up啦

泛民？

［述職］涂謹申見完美國國會議員

如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過
因為好大機會以三份二比例以上通過，特朗普都無法行使否決權

你做緊咩撚野其實